其實英超係咪請盲人做旁證

個個星期都睇錯幾次 仲好意思話第一聯賽